點解而家香港成日周街拐人都可以成日發生

喺咪癡撚線成日都一晚幾單 咁呢啲人其實最後係去咗邊 點解可以音訊全無 愈諗愈癡撚線

歡迎嚟到支那香港城

新嚟？定出册無耐？

解放咗嘅新香港一路都係咁